油塘條片好多LINK 已經無左

YOUTUBE
STEAMABLE
FACEBOOK
既LINK都無左
應該有人有組織REPORT

一定要BACKUP

PISH10

付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

要拗嘅就同我係行動post拗

我一個bot ac都玩贏你班五毛警犬風向師啦
你班狗真係廢到
連分化連登都做唔成

齊來加入網上撚狗師

推

放上thisav

入面仲睇到

我有呀
乜鳩都有save低呀
你班仆街狗唔好以為走得甩

一陣又無埋
記得BACKUP

thisav

呢單野唔止要片，仲有有晒時序去講社會反應同警謊反應，同埋有關證據

Twitter 有

擺明身有屎

屌你放BT SEED出嚟啦

每人download條片存底

之前有個警狗罪行集中post？應該長到仆街了

好多都無證據
今單有埋片

我仲好記得有個好似彥霖媽咪既人死左
有人個阿嬸話佢係男人

b

Del得咁撚急就知真係有野

放liveleaks

盡快backup
好多都開始delete同埋個畫質好粗糙
應該係將所有HD version都delete

一人back up一條
人人back up !!!!

應該唔只有組織report，直情係政府官方直接施壓，要求delete

Push

擺上AV01

起碼放係thisav

push

有無link

Save左手5次放哂係唔同裝置

一日之內主要網站不停del 嘢，肯定係政府出面

冇撚有錯

S

係班黑警做啦 咁樣刪link 無嘢使咩咁驚

再唔推行動po 真係有機會完

每人back up一個

整一千幾百個copy，上載晒去啲facebook同youtube以外嘅世界，佢冇嘢做得到，用埋啲blockchain得唔得？

facebook好似係支那人做審核

五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

sor呀警犬五毛
又壞多你地一次好事
就到農曆新年了

要通知菲律賓領事
保護工人姐姐
通知美領
Fb為殺人政權維穩

刪一貼百

有證據同無證據 完全二回事

推！

不停whatsapp同tg散播，呢啲一散好易就落咗每個人部機，政府難刪呀

Po左去av01未

真係有殺人

post to pornhub

掉上twitter我唔信刪

放上tg 人人有得dl

大家唔好唔記得哩2張都𣎴斷俾人report!!!!

本來都唔記得dl
今日諗住上post 搵返仔3片，發覺已經del 左

即刻係tg dl 返落黎
屌佢老母

有冇原source?

膠咩
真係work

Pornhub

網軍做緊野

saved

一定謀殺
下下無可疑 邊有人信

唔明有人話呢單是未FactCheck咩心態, 之前就話沒片, 有片就話影唔到人推佢, 下次再有片影到人一定話是黑社會

唔好心存僥倖，一有罪證一定要”第一時間”download咗先能夠安全保護段片，咩link都有可能消失

之前粉嶺單野唔見佢del得咁快

pornhub?

收到

everybody backupl

呢啲case唔會有機會上庭，佢只喺為咗散播消息

4pm 記者門下popo 係咪佢哋要求人哋delete? 點解？

齊齊Backup

P牌仔

我都覺好多唔見左，死曬 links，港共政府真係好燃黑暗

不過證明真係共產黨做

已backup

宜家知錯了
好在仲dl 到

香港中箭 twitter有

Facebook香港區管理員係邊個

Reddit 仲有

Pish

Backup定

叻叻

back up back up back up

拍片果個俾人拉左
From FB

單嘢要有國際
關注

唔好又得一日關注
有冇英文以外外文tweet?

咁你都要小心d
但係咪原片先可以呈堂？

唔知工人姐姐點呢
佢係目撃證人

拍片的人都危險

各大av網

up

諗起國家級任務放上pornhub嗰集

Pushhh

Pushh

呢度有條
有埋文字報導

佢嘅父母朋友呢？

圖解

#1248 回覆 -

警犬強烈讉責拍片者在紀律宿舍長期拍攝，懷疑偷窺，現調查並安排拘捕拍片者。穿防暴裝束的警員到場，登上高康閣調查。原來個菲傭俾人拉咗。
斷正仲要惡人先告狀

By 港島東.鷹眼 哨channel

你真係唔識㗎喎

其實互聯網時代有得bam既咩

64碌豬都仲係度啦

Pornhub as well.
Title: Unconscious man got fucked by HK government

其實sd去 av網， 再由twitter講呢件事 講得隱晦d, 應該會引到好多外國人睇

香港人還記得嗎？死去嘅手足點睇我地？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
男士(身份不明) - 13/1/2019 (油塘高翔苑高康閣紀律部隊員工宿舍墮樓亡）
Link:

中信大廈向和平示威區放tg - 12/6/2019
元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

Back up先

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

出嚟啊

正路大家尋日都back up咗

啊姐我撚藍絲五毛有一手

pornhub見

撚到比佢哋block 同發脾氣屌我
我就最撚開心
利申 抖m

我草晒落所有手機到，你點刪？

個活動窗是否向外推？

放上pornhub

pushhhh

好人一生平安

推呀

Backup

backup

狗乸派帽🤯跟住

條片睇左一次已經知要backup

擺去一個安全既地方 一定要keep住

有手足放咗

要block chain database

係

Backup too

推，賤種香港狗察

證據來了，陸續有黎

PUSH

Pornhub
Blockchain

對家怕了

Del 1 up 10
個標題唔用差佬有關嘅嘢，睇佢點搵report

一定要back up!!

有無高手識整GIF

Push backup please

BACKUP

突發 雲海放大左條墮樓片, 清清楚楚影住有人被掉落樓！

#698 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

慢鏡版

點睇都唔係自己跳
第一個人完全冇郁過 頭幾秒想跳但卡住我諗佢會用手扯自己落樓
第二後幾秒個人腳都出埋窗 都可以反地心吸力維持左幾秒先跌 話唔係有人係後面捉實先數123放手都冇人信

整埋gif

Pusggg

所以無玩FACEBOOK好多年

。

要走出黎，否則連登只會係同溫層

Fact check撚仆街死

pish

條片明顯係黑狗殺人罪證

下 死人片除左liveleak無乜網會肯host
用下常識

印象個post係再連google dms
寫明係咩濫暴行為，再附加圖/片

真係無人諗住聲授或者要求警察交代？好似無咩人講

popo認定無可疑，澄清唔係警方做， 不過無否認係另有其人推死者落樓

玩緊文字，總之無可疑，case closed

Twitter??
全力推上twitter

仲有twitter

有一樣嘢我最唔明，因為呢類嘅居屋我去過，佢個窗係幾幼，如果自殺坐喺度會好痛，同埋都係對腳吊吊fing（唔識寫），所以自殺都係去天台啦，佢呢個半身懸空咁耐，係一定唔係自殺，小學雞都識啦

pp

Porn hub
Red tube

Keep 起左

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

Twitter 啦望

反證黑警殺人

呢度仲有。

tg backup

咁大反應 又Del片又捉埋個姐姐
仲以為可以隱瞞到？

已做日文文宣

Rt
大家努力唔好得一日關注

緊急澄清: 今日關於警犬強烈譴責工人姐姐之傳聞未被證實， 消息係經公海forward， 為各位帶來不安造成不便，敬請原諒。
#哈利波特admin字

今次炒車為各位帶來不安，實屬本人錯誤，情急之下見到message就forward， 但沒有任何fact check。
願工人姐姐平安
本人謹承諾日後會加以改進，盡可能分辨消息真偽。 並與經查證消息後加上fc tag， 方便大家分辨消息真偽。
#哈利波特admin字

0119

up已back
昨天一黎就backup

尋日見到即刻down左落黎

Reddit仲有

r/HongKong 全段無刪剪版本

r/PublicFreakout 放大簡短版本 (比較多人討論緊)

呢單野要搵到國際幫手
twitter有a/c可以試下轉貼reddit連結
reddit有a/c可以講twitter delete左我地個po

係囉, 睇唔返既 ?

想唔畀咁多人知 ?

要長喺熱門

即係好多自稱為"人"嘅物種,已經唔知自己係乜.

刪LINK本身已經係呢D反人類罪行嘅又一罪證嚟.
推比Solomon Yue啦, FB等係唔係亦參與緊豬奶反人類犯罪活動?

炳強家下公然參與殺人,老美係唔係仲要等足180日先嚟研究出制裁名單與方案?
反人類罪犯係唔係仲可以隨意出入各國邊境甚至活動架?
唔係咁搞咁兒戲係話?

Backup左

殺人犯殺人犯殺人犯殺人犯殺人犯殺人犯殺人犯

第一時間download 左條片
Del完再post

連討論嘅post都少咗好多...

今朝一打開連登，碌好耐先睇得返尋日嘅post，即係俾人整沉哂....

手足一個都不能少

甴近平

推推推 全民back UO

片呢?

全民backup

要back up

佢都on99
傳咗出公海嘅嘢你估你會冚得晒？

黑狗做嘢啦唔洗問

所有有關圖片都back up....,

推！1.19

我backup左落deep web

推上熱門

[/quote]呢d先叫質素圖解

#1248 回覆 -已做日文文宣

Rt
大家努力唔好得一日關注

置頂

依個係內容農場嚟

系手機錄左佢

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人肯罷工
細路唔使衝

放pornhub

打爆國際線 包括youtube

個姐姐應該係印尼人 佢講咗句印尼話 唔係菲律賓

昨天見到有人 post
Copy 咗 link

幫手俾Solomon睇到

冇可疑

LINK:

Up 上google drive 啦

有冇得放blockchain?

Delete 咗

油塘條片好多LINK 已經無左

#329 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

請自行下載/screen recording

我真係覺得好無力，

除咗嬲同推post

我仲有咩可以做？

Push 大家習慣back up

係咪警察做嘢？

Keep住放上Twitter

#1248 回覆 -已做日文文宣

Rt
大家努力唔好得一日關注

大家快backup條片